[
    {
        "randomId": 286
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kubita ibitoki bya so byo kunsaba inyama",
            "option_1": "Nyiramaningiri",
            "option_2": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_3": "Imbunda",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Ibibabi by'ikibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Icwende ryanjye rimbaye kure mba ngukoreyemo",
            "option_1": "Ingara z'iminyinya",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Akamarimari kamanutse i Burayi kaje kamara abantu",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Isekuru",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ivunja mu kirenge",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Inzoka mu kugenda nta maguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akamanimbanimba,ingoma zo kwa Magagi zivuga zinihira",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Intoki ku biganza",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hano ngo shi na hano ngo shi",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Umuntu",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nciye inkanda mpirika n'inkingi",
            "option_1": "Urukoma n'insina",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Ikiringiti",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Urukoma n'insina"
        }
    }
]